By the way, ik vergat te vertellen dat Arthur is hier.
Wij hebben deze wandelingen en stations en attracties en roeien, tennis, vissen en samen; en ik hou van hem meer dan ooit.
Hij _vertelt_ me dat hij dol me meer, maar ik betwijfel dat, ten eerste hij vertelde me dat hij niet kon love me meer dan hij deed.
Maar dat is onzin.
Er is hij bellen naar mij.
Dus niet meer alleen op het ogenblik van uw liefdevolle "Lucy.
"P. S.--moeder stuurt haar liefde.
Ze lijkt beter, slechte geachte.
"P. P. - wij zijn getrouwd op 28 september."
_Dr.
